放ultra boost white rainbow限量版

有兩對
一對42
一對38.5
$3000一對

LMAO

只求打個和

依對千幾有啦
都炒唔起
1.0 rainbow 就得

你買比我睇 千幾

幫我買十對

爛膠鞋值三千蚊

係fb d谷見到ching

Hi

自用算鳩數啦 咁柒

太柒著唔落

依對stock X 都唔炒啦
開三千

200英磅 叫千幾 運費呢

至少運完都唔過3000

開高小小預左比人壓

上晒stockx goat fightclub都冇

啦 2200仲可以講價
想原價入 sneaker hell個group搵啦

搵食死開

4000排

點會炒得起呀

樓豬好型

傻鳩樓豬